《妻子的浪漫旅街行2》討論區+找同好

第一季追到依加 身邊都無咩friend睇
覺得章子怡咁大明星都黎參加好難得
同埋睇佢地 有時可以學下點同人相處

無人睇架咩

包文靖成日都讚佢老公

炫夫魔人 成日單眼好可愛 因為咁睇番佢兩年前拍媽媽是超人

同埋張嘉倪真係好嗲，講每句說話都會散發住嗲嘅語氣

係囉 麼麼的 試次嗲個喇叭真係笑死